恆管人: 三大在我們腳下！！！！

WTF！？

笑撚左

句pound of my school 真係畫龍點睛

心態好緊要

含管妹在我腳下

柒撚到飲惡搞假膠
同埋用老師呢個term

呢句真 又可以學新既英文

大學五件事做齊
但係恆商唔係大學喎

點解一個like都無架

恆大有幾重
佢解答左

師資未必，學生就
是但一個都勁過佢地

goodest english
剩係一句pound of my school
都已經揮贏三大

點解係讀3年既
大學依家唔係4 年先畢業咩

屌老母
明知自己學校廢就唔好成日咁撚出位啦
有料嘅人尚且識得謙虛，知道自己同其他人嘅差距自動波唔出聲
無料嗰啲就衝出來柒，on99影衰自己人

我係垃圾恆管仔我都覺得唔抵幫

咪侮辱恒商
辣殺嗰個係痕管

一鎊大學

條恆管仔真係好撚on9

其實有咩問題

恆管妹質素就高過三大啦

唔講都唔覺佢打錯

Proud

pound of my school

小學雞返去做功課啦

pound

呢d柒頭真係沒撚得救

香港首席大學

原本都覺得無咩所謂，係見到第二張cap 圖

HKU secret吊 港大垃圾

屌, 急不及待好想玩玩了?

打飛機都打得高質啲好喎

Pound of the school 笑撚到我係車度比人望

同當年連詩雅一樣咁柒

Pound of My School 哩句嘢背後嘅意義，已經超越原本Proud of My School，Pound 已經係覺得自己係學校嘅一部分，當中所表達嘅歸屬感已經唔係Proud of My School 所畀到

垃圾學人做上等人

幾時會lur啖痰都拎上嚟公審吓？

入唔到hku
酸到佢

磅我學校

自己畢業咪畢業 做咩要拎三大去比

垃圾恒管仔
港大幾垃圾都唔輪到你屌啦

面就人地畀

恒大係廣州喎，香港得恒管咋喎

做齊晒大學五件事，好威呀

其實有咩問題+1
恆管仔英文差 好出奇咩

差到不堪入目嘅地步

5 Pound 仔

遲下變 Penny

不了 一陣味

俾恒管學生踩親好唔開心

又有新英文用
pound of xxx

真係讀多幾年書先好讀degree

師資其實恆管真係比得上三大BBA
只係學生廢

真係又一失敗者自慰

其實係咪假膠黎

屌你老母同學好學？
我呢四年每一科都遇到freerider咁濟
呢班臭系正正就係做所謂大學五件事既仆街

恆管屌打ivy league

入面係咪個個FF自已未來金融才俊，一出黎就幾皮一個月

3大仔都唔會拎你恒管仔黎比啦
係要攞架黎掉

Pound of my school !!!!!!!!!!!!!
得啦得啦我服啦

Pound of my school 笑撚死我

我玩開個班就唔係 都煩緊搵工
但恒管有錢仔女佔大多數
可能識人有優勢
靠父幹圍威喂就費時講啦

不過恒管有人的確係幾勤力參加下比賽都夠抽
但多數呢班人都低調 而唔係呢類on9

我都唔知點解總有班弱智出黎丟架

醉

大學5件事
你唔撚以為自己真係讀緊大學掛

Pound

好勁

大專五件事

大學五件事
中學已經做咗三件

垃圾恆管仔 衝出黎7

Rest In Piece

恆管先係香港一大 ，HKU識玩J嘅姐

長知識鳥～～

I Reli pound of u r!

大學五件事

係咪我入左冊 恒大幾時變左大學

0 負皮

pound of you

恆大仔的驕傲

仲唔快啲腸個大學名比呢間嘢

廣源恆大

幾多pounds

呢段野好有果d 倫敦金狗同保險狗果d 打j feel
都岩既 讀完恆管做倫敦金狗 都叫商科呀

識親個個恆大仔都好撚自大

其實越廢既人先至越多野講
真正有料既人多數好低調

有父幹入恆管？是日笑話

有ig睇未？

駁唔到

泰始皇：大地在我腳下

唔講唔覺pound of my sch 笑死

假膠黎
我讀書嗰陣好似無叫過 d prof 做老師，更加唔會叫自己間大學做 school
嗰位同學啱啱中學畢業?

難怪保險敦倫金咁鍾意打飛機

有恒管朋友16年畢業報晒各大bb analyst program 非bb不做
結果而家靠炒散吊住命繼續報

好撚柒

利申：垃圾恒管仔

pound of my school岩喎, 有咩問題

校院啪啪啪呀嘛
大學5件事呀人地做左

恆管係得d女值得討論

做到呀

又pound 又老師 又school
柒到唔敢睇

Pound of you

恒管都唔係好差姐 衰衰地咪又係degree
只不過唔係UGC同學費貴姐
其實咩學校出身都唔緊要lo
都係睇個人心態同能力去到邊

Yes, pound of u

佢仲要話學生質素唔會差過三大
跟住就話pound of school

含管妹在我胯下

呢班人可唔可以收下皮 又要踩低人 檯高自己
仲要唔識字

利申：UGC grad

極度懷疑係假膠，無理由咁痴線

心態好讀恆管仲叻過讀Harvard

廣善街 牛皮沙街 成地精
途經車輛需要改道?

咁撚似保險倫敦金嗰啲post

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 恆生管理學院BBA進場,先拿Degree。

然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

帶多幾打套

小朋友齊打交

遲啲佢見工有AC 自然比人收皮
如果一開波有自我介紹已經比人恥笑

屌，係office忍笑忍到我

句野柒到好難兜

樹大：全香港大學都響我地腳底，俯視三大

擺黎柒

人地第日金融奇才賺英鎊之後回饋母校咪pound of my school囉
成班三大廢柴笑鳩人

係咪想做恆大

垃圾恆管仔偷偷留下負評

pound of you一句已經睇得出恆管仔充滿自信同能力極高

proud of my school

香港地打飛機就唔犯法嘅

讀咩學校其實真係唔緊要 但唔好冇料扮四條

真心，無論係本身識嘅朋友入恒管，抑或識啲本身讀恒管嘅人，佢地都好鍾意講恒管有幾好

Pound 屌笑死

呢d廣告真係世界級

( Show Blocked User - 沙3.0 )

真人真事
我
恆管仔

:入唔入到u呀
:入到
:邊間
:恆管
:

比嗰個校長洗咗腦？
好記得以前中五會考前個校長定副校長走嚟我地中學度叫人去讀佢啲副學士
又係大概咁樣講
根本就係一個sales 佬

學識欣賞人地嘅優點好重要
不如放啲恆管妹上黎睇下算啦

有無圖

屌

lm

不了

Pound of my school
英磅撚...笑撚死我

BBA唔撚係同科大比呀？

以前恆商咪幾好 而家成班on99咁

恆大

屌 第一眼睇唔到pound

去linkedin搵下恆大d alumni, 有一半都係保險

原本好型架
臨門一腳

好學就唔係讀e間

It's my pressure

我係垃圾恒管仔都幫唔落
好撚柒

係咪假膠嚟？係真嘅話柒到無人有

牲畜欄

搗碎

連續重擊

拘留處

u????關佢地撚事

仲有SYU

做齊大學5件事

但係入唔到大學

大學五件事幾時變左大專五件事

留明待笑

一直想搵番佢拉小提琴既片
UTUBE冇晒

好撚柒

Pound, 果然係叻仔

pound of you

其實我無認真爬文
但我覺得佢個心態ok 唔洗因為自己唔係讀UGC而睇低自己

佢學校個豬欄？

點解一間學院嘅大專生可能咁厚面皮話自己係大學生

睇黎你連佢篇正文都冇認真睇
佢當自己讀緊大學喎

咁唔怪得你地串佢 柒左

難分真與假

入不到的大學是衰的

無知一問，恆管大學排名幾多？

💷💷💷💷💷💷💷💷💷💷

一萬幾 實數唔記得

再無知一問，港大排名幾多？
雖然大學排名唔可以作準，但起碼有個指標比較下邊間垃圾啲嘛
想知兩間相隔幾多名

有ig睇未 講到自己咁巴閉

垃圾學校

睇下用邊個排名
當跌到100名
都差100倍

不過唔係個個恆大仔都咁自大既
好多有料既知間院校唔夠三大鬥 都會唔出聲

自我感覺良好咪算，硬係要同其他u做比較。真係攞黎賤

人必自侮而後人侮之

1q1pound

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

恆大世界第一

打飛機

話自己係大學嗰下好笑

呢句真

自high 有得揀hku 定恆管

ive>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

恆管

佢話大學應該要改口 恆大⋯ Hang Seng Management University （HSMU)

佢講HSMC姐係前後矛盾
C=college...

又想拉埋人落水

佢都識講呢間係school 啦 中學黎架咋傻仔

香港人壓力太大
KEEP住要睇人仆街,恥笑下人地先安樂

點解會有on9仔夠膽周圍同人講自己讀恒管

恆大咁勁都 攞港大黎比
對自己咁無信心

讀屎片

井底住得耐,不斷自我膨脹

幾驚人又講恒管做恒商
讀過恒商 好唏噓 當年校長好似話AL 2A定2B就有得免費讀恒管
有無人記得

點解恆商咁勁，恆管咁垃圾

老屎忽想問下無左AL之後
恆商>恆管
咁莊啟程果d轉左做咩?

咁都關學生事嘅，大家收生分數都唔同
不過當年好似都有恒商嘅老師過左恒管教

呢條友真係拍得住我急不及待想玩玩個條友

我真係為佢感到好pound

agger，越無知嘅人越自大

入唔到大學 同人講做齊大學五件事
就好似失業走去同人講佢同有錢佬一樣唔洗do咁

恆商唔係中學嚟架咩

重考DSE英文啦7頭

生mean的蛻變

恆大香港第一

真係世事都被你看透

恆狗耐唔耐又出黎搞gag

人唔笑

留名待笑

唔講唔記得

恒大世界第一

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

我笑到手震

人唔笑狗都吠

陰公 以後都唔知仲有冇老闆請恒大學生

2015年亞足聯冠軍聯賽冠軍得主

笑撚到我

巴打而家係咪飛黃騰達緊？

邊個三大

ONE POUND MAN

恒大仔真係以為自己係大學生

Ive仔世界第一

恆大足球隊

大學五件事

所以而家啲人學識左 叫學校有落

執柒左佢啦痕管 拎塊地起樓仲實際

屌係咪假膠

唔係，佢喺fb轉走哂d相

大學生做5件事
我都做5件事
所以我係大學生

屌你老母，笑到氣咳

收皮啦， 勁就唔洗係恒管，入唔到8大酸咩鳩。

利申：痕管仔

磅我的學校

恆管仔=最低等嘅生物

係笑鳩你呀鬼叫你讀恆管咩垃圾

睇第一張圖以為假膠 睇埋第2張 笑到痴線

推到恒管仔上報發表Pound pound感言

恒管定係恆管

Pound of my school
睇黎 佢 好憎 HSmc
仲有 用番college 唔得咩

柒到以為假膠

好酸 成班asso仔 恒管世界第一

a pound of my school, 指自己已經成為學校其中一磅

Eng Lit 借代手法嘅野, 你班外行人識條春

我為我的學校磅

正解

恆管background+pound
兩樣加埋唔講真係以為假膠

垃圾痕管

讀得都係垃圾黎

See me pound
I'm pound to fly up high

See me fly
I'm pound to fly up high

屌你老母
笑鳩我間學校？
識唔識咩叫尊重 Repeat?

巴打個名

Pound of University

淨睇圖真係以為佢唔知哈佛定劍橋

Pound of U

打錯字咋 笑笑笑

朱門酒肉臭
飛機人人打

呢間野第一條宣傳片已經踩大學商科，俾人屌到del片

感謝Steven Ng提供笑話

次次見到含管柒咗都忍唔住post返呢張圖出黎

痕大we trust

恆管點會淪落到同三大比 起麻都harvard yale級數la

Pound for your!!!!!!!!

條友private 晒個人資料應該係睇到呢個post
唔差在上黎上黎覆兩句啦

點解要private
條友唔係好pound of自己讀恆大咩
應該感到自豪先啱

好想tran過恆大瘋狂打飛機

咁都有恆大仔衝出黎喇護主 柒左咪算 洗唔洗護

笑到噴水

睇來你捉唔到個重點

i大咪出來柒啦好無

呢啲degree咪又係用錢買翻嚟 你唔係想我講世事都被你看透

有自信係好事 我冇又毒

關你地班毒撚咩事
我痕大有女玩 保險月入30k+
你班死毒撚睇黎連女都冇一件啦

我地恒大大把人入big4呀
高人工過晒你地3大文科仔

ching 唔洗理班三大打手
呢排恒管搶左唔少高汁學生
班三大仔黎洗下成就感

高汁就唔使讀恆大la
以前恆商個班就真係高質喇

早知入痕大

啱 吃不到的葡萄是酸的

廣州恒大

恒管仔著重實用同交流
有高尚品格
好似樓上班友咁係到笑鳩人咁咩

入不到的U是廢的

都唔知係咪無恒管offer上黎笑鳩恒管

痕大同鯨大要點簡

都是top u,不用分那麼細

鯨大 學費咁貴 入到去既都係書香世家有錢仔 想r人脈岩晒
恒大 著重理論同實踐 想專心研究學術既應該入去
樹大 同民間企業關係良好 打親民路線
睇你邊類人

心態好讀恆管好過讀牛劍

廣州重點大學

你係到酸咋？

關我撚事？

其實佢學咩人做大學五件事
恆管仔扮大學生？

認同

上年已經reject 左hku offer
就係為左恆大

利申：練緊波

人在廣州？

請問係TOP UNIVERSITIES個網到搵唔搵到恆大

間唔中就有一單俾我地笑下

你玩lf2
唔入密碼用唔用到邪鬼？

住緊廣洲hall
得罪果句 三大 Ivy League 都唔夠恆大黎

條友仔比人退撚左學啦

好撚叻仔喎

19k 人唔笑狗都吠

喂喂喂唔好咁啦
人地有19k好撚叻仔嫁(好似係)

恆管仔真係好撚弱智
成班都串柒柒 但又冇料到 真係笑死人

Pound of you!

大學五件事 關佢撚事

一車車同學喺big4捱緊
我就今年先grad
你呢

Pound of my school

Here's a pound for you

呢個真係痴撚線
你恆狗有乜資格咁講

以為自己踢波踢恆大
廣源村大學咋大哥

OU>hku
恆大>三大

串錯字咋，有邊個作文未試過呀？你老師有無影相放上網笑鳩你地呀？？？

推到有fb睇

恆管大學黎?

大學？

咪就係 大驚小怪

真心學英文
通常大學唔係用college咩
仲有人用school?

大學應該用U

In恆大we trust
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
屌你老母

活在過去, 入咗英定好有份量

就算用university 定college 都怪怪地
chinglish 黎
Proud of being here / proud to be a member of hsmc 會好d

Proud of being la
Proud to無呢種collocation
Proud一定跟of

Pound of being a member of hsbc

See me fly
I'm proud TO fly up high
不因氣壓搖擺。。。。。

就咁話proud of my alma mater都已經ok

讀恆管氣焰仲勁過讀劍橋
唔講仲以為恆管world ranking 係8大之首
pound 死人咩

恆管妹好似好撚mk 偽韓多無乜氣質女

唔係好似

你會聽廣東話嘅英文部分學文法同collocation? Good luck

于亞賣兀

細佬妹要食奶

真係絕大部分都好撚mk
一陣啲恆大mk妹同打手屌尻我

恆大世界第一

以科大撚所知 科大EMBA全球第一
恒管第幾?

一拳大學

鯨魚都叫做有個"魚"字呀大佬

突破盲腸

小弟CU，受中同所托幫佢支莊影莊相，D女看睇全間CU行曬都搵唔到MK 得過佢地。個種MK偽韓氣牆，無料扮四條，真係吹到bear bear聲。完事即走，有失身份。

人地都係想話佢地科唔差姐 三大在我們腳下如果真係咁講死得啦

Eg: Proud to become a doctor 好似真係無所謂

讀撚咗三年，pound of my school 笑撚死人咩，成日以為自己大學生，瞓醒未

其實佢地商科一樣渣
唔講三大，數埋poly，city，甚至bu都好過佢地
最多同lu，sy鬥，根本學生intake廢，搵堆牛劍mit都冇用la

有個of ，所以應該係
我學校的磅

LU>>>>>>>>>>>>>>>HSBC

世界排名一萬6

有冇能仁？

屌你老母笑我地學校係rabbit?
你地先係track

[恒管定係恆管

唔係大學同大學比已經有問題啦

做齊大學5件事

係差入唔到大學

次次見到呢d post都覺得香港真係好撚可悲

假膠

某幾個恆管教授的確有啲料
學生質素就

上面就俗 下面兩件巴打你真心覺得靚？

完全明
全部同一種mk偽韓type𡃁妹 連格都有陣mk除

算啦咁啦
我果間d女一係就毒到出汁，一係肥婆，一係蝗

下面條女G奶

同edu 都差幾皮啦 更唔好話3大 城理浸呢啲有排名既大學

巴打讀乜 未見過咁慘

連嶺都有排名啦(QS)
恆大只係喺某個排名有名仲要排萬六

Pound of my school 點綴幾好

推

衝出黎柒

第一張圖
東莞夜店實地拍攝？

8大就算啦

Ou treeu 定恒大勁d？

嚴格嚟講，佢話唔比三大差啫
無話在腳下嘅

世界真細小小小

真係人唔笑狗都吠

呢間學店 有錢就讀到
用錢買學位 仲同人講學生質素

條友應該有mon po
fb del左po

我果度都係得肥婆 求其一條女入嚟。肯定全班30個男仔都會溝佢

點解叫老師
我讀ust個陣都叫professor
一句老師都冇 頂多叫阿sir

英文差 唔識串

個個都係professor 咩

好想識下恆管囡囡
利申 hku A 緊

Trans 去恆大

叫dr

咁係
只係我見到有時d人唔理乜鬼都叫教書果個係professor就心諗...
有次去consult,隔離有班女去consult一個part time既teaching fellow,
班女叫佢professor,之後條油個樣幾唔好意思

有hku女唔食食恆管mk妹

唔係用詞問題
係proud of 一件死物唔係話唔得 只係好怪

mk 妹先正 又易呃, 佢又覺得你勁咩都聽哂你話

三大係垃圾我唔否認
但依條友係唔係比垃圾更垃圾就⋯⋯

都唔明d 恒管仔，7咪認囉
死口唔認咪仲7

入i大 香港八大我稱霸
望一下 含管囡囡在我胯下
無有怕 怒屌教院囡囡啊啊啊
吞精天下 含管稱霸

叻仔先讀含管

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 恆大 BBA 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

Proud of my X 冇問題喎
鬼佬成日都講proud of my mum / proud of you架啦
係就咁proud of HSMC就會怪怪地

不比3大差
即係覺得含管等同其他5大
shitty 同 紅豬仔有咩回應

其實恆管某部分師資真係唔差，當然都有少量垃圾啦
不過永遠就係依類冇腦既學生令到成間學校幾年黎一啲進步都冇
利申：讀緊，已收city senior entry offer

用proud of 無問題喎 不過應該用alma mater

通常講未來或者現在先會用university/college, 大學生涯步入尾聲同讀完之後都會用alma mater, 用school 就真係

讀過U都知讀書係自己讀，師資好學生廢有咩用

唔係嘅，外國名校師資勁，可以差十幾皮
只係痕大個名咁柒師資再勁都搞唔掂

垃圾 仲敢話自己讀大學

Shitty 世界第一

Frances lee 好大波

IVE都好過恒管

七流當一流

Frances Li 係唔係photoshop執個胸出黎

第一張圖個d全部恒管？唔撚係啊咁勁 香港既哈佛

叫Mr.XXX / Lecturer/ Professor /英文名
唔會叫老師

唔係，真人好誇張

含管咁勁 唔使轉過shitty 啦。
直接係含管讀曬個degree 咪得囉

hku tran 恒管gpa 要幾多

高gpa未必收架 仲要睇下你係咪好似seven ng 一樣咁pound of hsbc

恆管人真係會當自己讀緊u上左岸
又唔知貴到乜柒咁
抵佢地老豆老母慘

牲畜

求ig

想問恆管幾錢學費 未讀過 好奇一問

首先要經HSMC BBQ ko 第一桶金

x2

上佢校網睇 第一，二年 $74800 第三，四年 84800
姐係四年32萬左右 仲未計佢會年年加學費

真心覺得恒管水魚慘，哂四年 30幾萬 換黎嘅係一個無咩認受性嘅垃圾degree

交得咁既學費就知有番咁上下父幹啦

讀asso 可以慳到 40,000~50,000 學費

好心讀唔識書就早d出黎做野啦 讀埋d垃圾學店 浪費時間，錢同精神

咩呀
mit 夠無啦

好羡慕恆管仔
利申：Shitty U

Push

恒大

難聽d都要講返句 大學五件事，關你地乜撚事

笑死

屌你老味讀書係為左學習知識定係享受玩樂
咁都可以拎黎做宣傳

痕大仔讀書的確係hea時間玩樂

咪講撚左第一件事係讀書囉
唔撚識睇？

痕大仔學人講讀書真係笑撚死人

ching 狙擊完未？

差唔多啦

我地恒管好需要你呢d人材

痕管？不了

依加走寶唔好後悔
路係自己揀
仆街唔好喊

真係讀個班人就唔係target audience 啦

寶？

有錢俾=/=父幹

老豆老母叻既識諗既點會俾佢入恆管

實係俾佢做海歸

痕大仔笑鯨大仔

Pound of my school

聽講asso 同 痕管 提供嘅都係專上課程咋喎 點解痕狗好似覺得自己高人一等咁嘅？

話撚左班痕狗唔讀書架啦

利申我家姐去UNSW讀，澳紙最貴個陣去讀，4年學費(一年pre)連生活費差唔多成180萬，都唔敢話自己屋企係父幹級別

3幾十萬係香港對上一代黎講算係咩

ching 咁激動想點

鬼叫你地屌HKU HKU係你地屌嘅咩

家陣d hku jai 同人討論兩句就起人底

So?

好撚驚
垃圾hku

在座各位睇下
我維護學校同其他人理性討論下學校長短處
並未攻擊過任何人
d hku jai即刻起晒鋼
好似笑鳩hku要同佢申請咁

你笑人就得 人地笑你就唔得？ 仲要好自豪咁話自己freeride人 講學術喎 呢間野收得皮啦

hku用撚鞭臉收左皮未

鞭埋你塊臉都仲得

好撚驚
唔好

你真係出哂名詭辯家黎 讀緊咁低質嘅college都可以笑其他U 叻仔黎 廣州痕大嘅未來前途靠哂你啦

超hku趕mit

同毛澤東時期嘅超英趕美有咩分別

Porn of my school

HSMC屌打HKU
HKU辣鏈殺

hku都垃圾仲有咩唔垃圾

hsmc

痕大

Ching推撚夠未
最多結盟一齊轉場笑鳩樹大仔

而家有個地方上堂學野都可以叫自己做大學

垃圾恆管

恆管垃圾是常識吧

恆大出黎個個年薪過千萬
話哂拎過咁多次冠軍

C朗都咁講 我都冇野好講

punch of my school

恒管仔唔打j唔撚係恒管仔啦

恆大咪唔垃圾

恆管係咪想定位做香港LSE?
不過做到LSE 個國際地位先出黎打飛機

其實我懷疑佢地既core係包埋洗腦課程

含管bba 收幾多分

心態好，讀hku都可以好似讀恆大咁開心

我自細就想成為恆大嘅畢業生

恆大無論師資定學生都不比三大差，個個出嚟社會都係金融才俊
你班三大辣殺唔恨得咁多

14

個po又推返上嚟嘅

服

我得讀書

on9 恆大first hon點睇都好過三大tgird hin啦

on9 hsmc係 institute
除左mit/caltech呢d institute 可以用黎比外
其他都係不入流

50k 已經係minimum 今年打聽到升到上60k啦 midium 好似有100k maximums果個叻仔有100m

同ou一樣

攞我最愛嘅恆大同ou比

[quote][quote]First hon=三大second hon

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：鯨大仔

港大真係好垃圾 點同恆大比

真係好正, 好多mk仔，諗起都扯扯地

成日搭小巴落山經過恆管都好多大波短裙靚女上車
好提子

師資又好 同學又好學
入恆大嘅都係讀書人
邊似港大咁多mk仔

垃圾港大點同恆大比

係媲美呀 收皮啦連中文都唔識

利申: hku

咁又係嘅大老山咁高

恆大應該係脾美

垃圾hku都出聲
唔係mit都咪使旨意同恒大比啦

好後悔果陣窮無錢讀呢間高級書院
走去reject左恆大offer去讀ugc
依家先發現有啲錢係唔可以慳
見到啲同學咁有錢途
我就慳幾萬學費去讀ugc
真係好後悔
如果可以比我揀多次就好

利申 前asso仔

三大 同鯨大比都差兩皮啦 雖然都係垃圾學店 但鯨大至少一定要過3322 我間中學有人 得15定16分 中文2左都入到去讀degree 無知一問 咁樣真係得咩 教育局比架咩？
另外 冇料入八大咪入asso爆gpa囉 揀岩cc 努力啲讀兩年 智商過90都上得返degree啦 有中學同學dse得17定18分 入hkcc都輕鬆爆4啦 上得返岸張cert都靚仔啲呀 恒大cert 狗也不屌 學費仲要平咁多 識得有人借錢讀恒大添 究竟智商有幾低先做到

ive都未出聲

都話恆大師資同學生質索都好過三大
垃圾八大點同恆大比
俾貴啲係應該嘅

攞恆大同ive比

阿叔出世出得早
當年恆大未由中學升格做大學
搞到要捱垃圾ugc冇得入恆大

好想再睇返e條友D文 有冇近況

恒大多mk妹 呢樣真

屌過隻acc雞。。
好正好淫 唔知佢條耶撚仔知唔知呢

ching 我都係讀恒大架
不過係gbus

恆大gbus 比條生路中大仔行

恒大啲女
可惜同銀行多錢一樣道理

恆生明日teller之星

入AIA做MT

Ive仔都唔會串錯

我都係恒大
利申 jc yr2

又俾人推返上黎

Bjc
Bj=blowjob
Bjc= blowjob champion

幫恒管仔含完管自然搭到路搵翻恒管妹幫你含管

又推 ，ive仔都屌打pound 兄

你哋班人笑夠未
話晒都係恆生管理學院
出到黎個個都做ibanker月入50k+架

廣州恆大阿依家？

又鞭

我gbus 都係搵7m到

this is my studet footballs teams lor

british pound sterling

人地pound of my school,係指佢fresh grad 出黎啲人工以pound計，唔係以你地啲垃圾以港幣計

恆大精英在笑

yes 平時揸開校巴車d恒大g返學

一地都濕哂

有無more ?

1M=10000
Online game術語

原來是 雞巴士
陰敬陰敬

要多謝恒大比個機會我

一個3creds既IT科就寫上個title. 醜唔醜啲

好羨慕，有囡又有Job (handjob / blowjob )

港大多定恆管多？

睇黎你都係差唔多lv

恒大令我識得用hello world 寫個叫 hello world既apps

分分鐘曲線串自己學校

有冇Lin

含大

身邊都有同事恆管grad
但成日就話自己U grad

又推左上黎嘅

係咁架啦
香港MIT

恆大勁過3大
梗係pound of my school啦

入恒大 5件事做齊曬

入恒大 香港各大我稱
望一下港大中大在我腳下
冇有怕科大摺埋過檔恒大
氣呑天下稱皇又稱霸

痕大仔 叻仔黎

推到1001

又快到中學生決定升學嘅季節，有腦嘅一定揀恆大

唔揀恆大可以揀乜

我身邊得垃圾三大 好想見識下恆大嘅人

Same here

比浸會cie更垃圾既學校, 飛機文

自問係三大都未睇唔起過班恆管仔 但班友係要衝岀黎磅重都幫唔到佢地 有幾多pound呀

pound of my school
Pound of my school

blowjob

重要係文學士
肯定係吹水野，乜program 都唔會掂

英磅我的學校

我學校的英鎊

係一間中學入面做齊大學五件事，係型嘅

仲有叫得College 真係以為自己係Imperial College 嘅質素咩，當佢係美國啲College 都比多佢啦

最柒係條on9 話my school
外國啲學生會叫my college/ Uni, 唔撚再係school架啦小朋友

小學雞扮大學生以為著件老西就變大人咩

再係咁井底嘅話，永遠都係一隻小學雞

唔差過=超過
樓主閱讀理解攞U？

BTW話恆管及得上三大真係人唔笑狗都吠

推夠post笑夠未？

咪撚推啦屌

唔差過=>平排
恆管點可能同三大平排
唔係喎
Qs ranking無恆管既
點唔差過呀

就係因為無排名 先比較唔到

因為係unknown (姐係無人識

推撚完未

咪推啦 屌

推撚完未？ 笑夠未？

咪推啦屌

咪臭係

笑到標眼水

推夠未

呢句好到肉

HSMU

呢句有咩錯

我屌

恆商同恆管係咪同一間？

恆商退化做恆管, 收尖子變收kai 子

都係果句, 説好的恆管美女呢

大家唔好再推

咪笑人啦屌 我份人最公道 等我講句公道說話 親愛的巴打們 真係唔好入（ 痕大）由其係BBA

BTW 間學校收生好功利 ..

點功利法？

我估計佢地收生（BBA department)係有個range 如果你個分高出個range 反而唔收你 因為驚你有其他更好既offer 而reject 佢既 offer 錦樣佢地meet 唔到預期既收生人數 唔能夠maximise 校方收入

雖然分數唔等於所有 但當時收生 係無設面試 所以分數/中學校內成績係唯一收生依據..

現實在所難免

唔功利 等乞食
BTW 你社會新人？

站在自資院校角度黎睇 咁做無咩問題 站在學生角度 如果你個分數高過其他人 但入唔到你心水學系 or 院校 而個個低分你個個就入到 將心比己 你有咩感受？

再講..我無話佢功利有錯 ..佢名符其實係一間學店 我只不過講自己既經歷比巴打們作為參考..

The pound or pound-mass (abbreviations: lb, lbm, lbm[citation needed], for most pounds, # in US only[citation needed], and ℔[1] or ″̶[2] specifically for the Apothecaries' pound) is a unit of mass used in the imperial, United States customary and other systems of measurement

恆管妹圖呢

半夜起身推番個靚post

差唔多過千

屌你老味
十幾分就入到
可以有幾功利呀
你考到16分都入鳩硬
咁都功利
你估3大神科咩

識得個恒管仔要人介紹份工比佢仲串撚柒柒

廣州恆大

死開啦戇鳩仔

有個on9仔成日寫飛機文話自己恆管讀大學course 一出去比人笑到

利申 小學同學 仲諗住寫去學校徵文比賽 個個都知有個on9校友
佢賣膠都仲有錢過李+x 當一蚊一粒

推到過千正評

推撚夠未
笑夠未

好想奶佢鞋底

嗱嗱嗱，你又推啦
仲唔比我捉到你
g5g咁做係唔啱㗎

啲圖死撚曬，有無人backup左

12個痕大仔負皮

bin c

搭小巴去恆管

是咁的
尋日約曬成班以前中學同學出黎聚下舊，食下飯咁
本來過程都幾輕鬆愉快既
但係突然呢，有一個升左恆大既中學同學就提議玩下遊戲咁，廢事咁悶
當中有人就提議玩下D數字遊戲啦，計下數咁
大家都話好既，當係玩下啦

咁就一直計啦，突然間有一鋪
我唔小心咁將好簡單既加數計錯左，將10+7+9+5，計左做32，比正確答案多左一
我D FD就笑我話我咁渣嫁，我都唔好意思咁笑左幾下
就係依個時候，讀恆大果個FD就話我:「咁渣嫁，中學生WO。」
由於小弟不材，升唔到上大學，要係下年進行自修
我當時就無聲出，因為知道恆大係一間好勁既新晉大學，
所以只可以細細聲同佢講番:「唔好意思囉，大學生。」

但由於我條氣好唔順，所以決定係聽日去佢果間恆大到搵佢再玩過隻GAME
由於我住九龍果邊，唔係好熟新界﹗路

上左小巴，途中見到有數棟好有霸氣既建築物，坐立係山與屋村中間，旁邊仲有幾個工地作為點綴，幾個地盤佬企係街邊，左手撩住鼻屎，右手抓下屎忽。

我心諗，依一間一定就係傳說中既恆大

由於我坐係車尾。迫使我一定要運用我豪壯既聲音大叫出我既目的地

「恆大有落唔該。」

講完之後仲要撥下頭髮，電一電側邊D女
諗住可以靠下「恆大」既威名，去型一陣，溝下女
點知個小巴司機又好大聲咁回應我:「恆咩Q大啊，恆管就有。」
係依個時侯，車上引出一陣爆笑
坐係我側邊個中學妹都引唔住笑左我一陣

我都唔等佢停車，即刻係個車窗到跳左出去

我跑入恆大，即刻搵我個FD對質
我問佢:「依間唔係恆大咩?做咩我岩岩落車嗌恆大會被人笑。」
我個FD聽到我咁樣講，面都紅埋咁答我:「關唔關你事啊。」

恆大班mk最中意扮商界精英 笑撚死

死曬圖，有無巴絲 救救 恒大

Poly U 路過留名

係唔係因為以前恆商高考A工廠光環先搞到學生係咁？
好少聽鯨大學生講類似說話。

好明顯啦
我呀哥以前考A-level就係讀恆商 6A,2B .... 依家? 33222+ 有$入得

Pound of my school

支持多D mk 入去含管

喂你地仲推

痕大is the best

你地仲推嚟做乜

in恆大we trust

太耐無上黎, arm arm 先見到e 個post

推俾dse睇

老師

警告你地唔好再推啦

Dse記住報 grad左踩撚住三大仔個頭

咪係 我每日都會上嚟警告大家一次 唔好話我唔警告你地

果句pound of my school幾咁氣勢磅薄

根本佢就特登用pound嚟突顯恆大喺香港嘅地位 一個喺咁知名嘅大學讀左4年嘅大學生點會唔識串proud 連登仔又俾人撚

快d報

恆大如日方中

平心而論prof唔差 有d parttime係中大港大到教 好有heart o既我都遇過 考ielts想tran走 無條件幫你改文比comment 要ref letter有ref letter 但同其他大學一樣 學生同prof都係樹大有枯枝 恒管都係學店為主 to some extent你有錢比 中文2咗都有機會入到 學生質素就心中有數 但有能力o既多數都會tran走 唔排除有極少量學霸真心愛校所以留低
利申：已tran走 平心而論不用批鬥

有冇聽過恆管winson ma賣假鞋 之前喺恆大secret見到

仲推緊

準備開2

小心地滑 同學

恆大有落!！

Proud of my school
I am very thanks them

Hsmu

大學生

老老豆豆，其實非八大應該要結合，組成聯盟
睇銀彈而言，HSMC 好可能做到非八大（私立十大）一哥

外國都有 Oxbridge、Ivy League
香港得 HK8（UGC 八間大學）

-------

補充資料：

香港其實有二十大（如果計 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LingU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

「不比_ _差」唔代表「好過佢地」喎

同三大同level都講唔通啦下話

Punch of my school

一拳大學------恆大

佢真心覺得港大比唔上恆大

酸到個mon都溶溶地

拍拖？part time ?諗唔通

恒大有兩個泳池

一大

恆大除左足球隊 仲搞埋游泳隊

各位點睇作者?

作者ON9 恆大出名過港大啦

港大依家同樹仁差唔多

就是恆大

More

三大

足球學校

恆商個名俾恆大整臭哂

D波鞋係咪有恆大馬神提供

*由

係酸 次次見到恆大學生都好自卑

恆大NO.1

#大學五件事

6年加埋40分？

1Q題：圖中究竟有幾多個大學生

知唔知醜

睇一睇佢地secret
一有人出post踩恒大個admin即刻起哂鋼打篇野屌番人轉頭

真係好精彩

2013年：《蘋果日報》恒管免學費搶學生
//該校明年9月開設五個新的管理學士課程，2015年向教育局申請升格為大學，他預計需時六、七年，現時已有多名中大教職員加盟。校方又預計，明年1月可落實新校長人選。//
2014年：《蘋果日報》恒管2016申升格大學
2015年：《蘋果日報》恒管擬申請升格大學
2016年：《明報》恒管料明年申升格 稱十拿九穩
2017年：《東方日報》恒管招生預萬人報讀校長料明年升格大學

正確答案係 零

當年喺恒商,恒管啲學生已經on99又寸
話自己比咁多錢學費投訴我哋中67果邊打鐘仲係中學feel影響佢哋
又唔諗下你無得揀先讀恒管,
你哋新校舍未起好得果一細棟先要過嚟用埋我哋果邊
仲投訴崔康常唔夠大學quali管治
又嫌中學部啲老師冇master唔夠料過去教你哋所謂大學生
我真係心諗我哋啲老師教嘅中學級知識你哋都未搞掂啦

利申：崔院長fans,真心欣賞佢management

最後果句真係好地產/保險feel

基本上你唔係恆大 ibank係唔會考慮

我地恆大畢業生確實好多地產/保險界精英

Interview一句 pound of my school，贏到啲港大仔車尾燈都見唔到

個admin成日打飛機

我地係恒大高材生 學生質素不比哈佛牛津差 你搵D濕9"老師"教我地 憑咩丫

屌咩
好彩恆管巴打post 出來 我前幾日叫我細妺去讀恆管 依家叫佢去交HKcc 學費或等jupas offer 算

咪鬼靠asso入u走後門做二等大學生 嚟恆大做真正嘅大學生

前途一片光明

真係升格咩 以前教院就算ugc都搞咗好耐喎

pound of my school
你學校幾重

每逢dse放榜都有恆大升格嘅消息

而每次聽到 恒大升格既消息
就會知道「暑假到了」

1001

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定恆大開大

理論上 係恆大讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為恆大成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

利申：恆大仔

推呀推